點解金成安咁廢都有大學讀？

好似三姨咁識讀書唔識做人

安仔都有女食

自細比多資源培養就肯定讀倒架啦

浸完咸水

後門狗黎

有錢

現實一樣大把廢青入到U

因為改咗設定
最初佢只係Hea
後來為咗突出角色性格
直情寫到佢係低能

抄道德經啦

人哋咁廢都溝到女

以一人之力搞殘間大律師樓再搞到個道德撚發晒癲都叫廢？